有冇人覺得愛回家個安仔同朱凌凌cp感好重

如題，睇完尋晚集愛回家，不禁尖叫
ff咗好耐個畫面終於出現喇
出現咗幾十秒😆
好正好興奮
有冇人有同感

sor for 睇tvb
sor for 討論腐野

冇

朱凌凌

睇見就噴晒米青
妖，好忍狗公😂